1月12（深夜心水）

1月12（深夜心水）
1.意甲 Ac讓球（-1）1.88
2.德盃 法蘭克福讓球（+0.5/+1）1.73
3.英超 錫仔讓（0）1.73

歡迎入tg:

3塲輸二喎！